關於最近發夢發現嘅問題

打咗兩日游擊，不論係先線、物資定跟大隊嘅一定已經好攰，但確實游擊係最有效對抗重裝嘅方法。

但實際上呢兩日都出現咗俾人埋伏嘅問題
8.4 有人叫去黃大仙後，大隊未到黃大仙站口已經一堆防暴等緊
8.5 手足到咗銅記冇耐防線仲起緊就有人嗌去北角 攰死啲前線之餘，去北角係做乜撚，大家未玩過個頭，英皇道夾擊加潮州黑唔係擺明做鳩自己友係咩

原因有幾個：
1. 欠缺溝通，消息來源唔清晰
好多時都因為tg睇唔到即時消息（投票得黎人都走咗) 已經聽到有人嗌去邊，只能夠問身邊手足，手足都係答：好似話去xx 或者 前線好似話去xx
完全分唔到消息嘅準確性，因為根本冇人問到，有質疑又冇人講到

2. 明有鬼
上面講咗

3. 手足唔知下一步點做而容易跟人走
所有人都好攰，又毫無目的，到底應該逗完啲狗過黎先閃定等隊尾到咗就即閃，無人知，唯有人去邊我去邊，話晒人多先安全

最後就搞到啱啱辛苦起完或者起緊防線嘅前線物資攰過隻狗咁，後面嘅backup就俾人叫走咗，佢地唔屌人邊個屌？

所以，其實好需要前線嘅溝通 加 旗手嘅傳遞。前線先溝通好之往前往嘅路線(耐少少都唔緊要，最緊要安全同喺狗到之前決定好，後面手足一定等你地)，之後再交俾旗手傳開去。
所以 旗 手 真 係 好 重 要，我地都好需要大量旗手，唔單只係叫大家停定行定走，而係俾前線其他嘅決定同消息傳到晒落黎，咁先可以做到共同進退。

呢啲小小嘅個人意見係我呢兩日游擊完嘅諗法，因為當中我都有太多不安同質疑，想大家喺未來長期嘅抗爭中更加順利減少啲矛盾。不論你係和理非定勇武，即使做法唔一樣但要記住大家嘅目標都一樣，所以我地永不割蓆，永不放棄大家。

光復香港
時代革命

最後最後
經歷完前日天水圍絲打單野，我已經唔撚想再忍，我決定要屌到班禽畜抑鬱想自殺，所以想加多句

香港警察
殺人兇手